剛才係北角被大陸自由行拖喼客問點去港珠澳大橋我一言不發就指左佢地去公眾垃圾房

我見到佢拎左好多箱奶粉

同埋一排排尿片